有無後悔鐘意上日本文化/其他野

特別係卡通公仔 日本女子團
搞到自己成個毒撚宅男咁

見親十個毒撚十個都係對日本野有好感

有無毒撚？

毒撚出黎。

唔覺得自己特別毒 因為唔係otaku類型 動漫都只係睇過下one piece咁
利申 n1五六年

睇過下 唔算啦

有咩好後悔
你係毒撚嘅話就算唔鍾意都仲係一個毒撚

毒 宅 哈日邊樣

鍾意韓野

鐘意韓野 同 鐘意日本人既男仔係兩樣唔同既氣質

咩女團

其實點解要後悔
鐘意咩有咩問題

無
學無止境

依家練緊韓文
好彩有日文打底

以前鍾意過AKB
諗返轉頭好戇居係咁追星
但又無後悔過嘅

好多哈日嘅行動力同創作力都好高
加上御宅文化令到世界出現咗好多"專家"
迷臭菜狗嗰班有咩生產力

Akb 我識既人追依家 有錢記即刻飛去日本。好似咩比錢握手影相

無問題。你唔覺得好多因咁而搞到自己成個毒撚咁咩。
以前記得有個同學帶一個印有女卡通人物既書包番學 成堆同學笑佢超毒

後悔呀
洗左好多錢

而家仲迷緊

其他人咁諗唔代表你都要咁諗
鍾意咩係自己權利

繼續加油。毒害一生

我無阻住任何人去做任何野喎

冇
冇日本野 可能一早自殺左
有一排生存意義就係日系game (not gal)

自己一得閒就會食日本野
黎緊會去日本exchange
但日文好廢

冇

鐘意JPOP
冇話點洗錢 都係買下CD咁